目標是達成1萬殺！美國盲人玩家在《COD: WWII》遊戲中累計7600殺！

一些FPS玩家在玩FPS遊戲時還未看到敵人身影就一命嗚呼，會戲稱自己是「盲人玩家」，然而在美國，一位真正的盲人玩家憑COD遊戲內的技能設置和一些輔助設備，在《Call of Duty: WWII》這款遊戲中累計達成7600多殺！

在Youtube上有一位遊戲Youtber 「tj the blind gamer」，他是一位熱衷於COD遊戲的盲人玩家，在無法看到遊戲畫面的情況下，這位盲人玩家已經在《Call of Duty: WWII》的聯機中累計7600多殺並且目標是達成1萬殺。「tj the blind gamer」是一位視力受損的遊戲玩家，目前生活在美國的猶他州，在他失去視力之前他就是一位COD遊戲玩家，他在8歲的時候熱衷於玩COD世界大戰中的殭屍模式，在現代戰爭2的時候開始玩多人聯機，但那時候他已經只有右眼能看見東西，當他的雙眼完全失去視力後開始玩黑色行動III。

「tj the blind gamer」表示當自己失去視力後再去玩COD遊戲是非常困難的，沒有了視力他只能靠聽覺來判斷敵人的方位，在黑色行動III遊戲中有些技能倒是幫了他，像是Awareness技能可以放大敵人的腳步聲，第六感技能為盲人玩家帶來了特別的聲音效果。最近COD又新增了Alexa技能，容許玩家使用Amazon Alexa 智能音箱提供和接受語音命令，讓「tj the blind gamer」可以獲得更多非視覺資訊！

「tj the blind gamer」對於COD開發小組之一的Treyarch組製作的殭屍系列DLC的高音響效果贊不絕口，他也希望Treyarch組能夠在未來繼續使用相同的遊戲引擎製作COD遊戲中的殭屍模式部分。除了COD外，「tj the blind gamer」也非常喜歡暗黑破壞神3，他希望自己可以成為在COD系列遊戲中最具影響力的盲人玩家。

黑色行動

金毛獅王

btw俾佢殺左果啲del game吧啦

下次串人可以話盲都玩得叻過你

咁佢kd幾多